====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette sélection faite , l ' accueil des activités , dont la commission accepte la progression parisienne , est affaire d ' aménagement régional .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

